呼籲連登仔俾啲骨氣，杯葛啲賺支那錢既國家

老馬認同